林鄭來年有好日子過 斬我個頭當凳坐

解簽人陳天恩指劉業強所求「中籤」乃下籤「非常差 林鄭來年有好日子過 斬我個頭當凳坐」

車公廟靈籤再中：準確預測沙田「反送中」警民衝突

準到…